{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023462",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시현"
    },
    "text": "寿司県千戸駅寿司は、日本の伝統熟成技法と寿司屋のノウハウを込めて、おいしい刺身を提供するお店です。 寿司に使われるご飯は環境にやさしい農業地区である牙山湾三橋川の三光だけを使用し、しっかりとしたご飯の味を感じることができます。 新鮮な活魚は低温熟成方法でコクを引き上げ、最上の味を誇ります。 また、サジョマグロから選別した高級原物を使用して熟成刺身にかつおのハムチョを添えて最高の味を誇ります。 豊富に用意されたメニューの中でも種類別に様々な熟成刺身を使ってコクのある寿司を楽しめます。 また、居酒屋と寿司屋の中間に様々なおつまみとボリュームたっぷりの料理が楽しめる場所なので、家族、友達、恋人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 店舗は千戸駅6番出口から100m直進した後、右側のイイダコ路地の端に位置しており、営業時間は月~木17:00 - 24:00、金~土17:00 - 早朝01:00で、毎週日曜日は定休日です。 電話でのお問い合わせは0-4638までできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "寿司県千戸駅寿司はどんなお店ですか？",
            "answer": "寿司県千戸駅寿司は、日本の伝統熟成技法と寿司屋のノウハウを込めて、おいしい刺身を提供するお店です。"
        },
        {
            "question": "寿司に使われるご飯はどこで作られていますか？",
            "answer": "寿司に使われるご飯は、牙山湾三橋川の三光という環境にやさしい農業地区で作られています。"
        },
        {
            "question": "寿司に使われる魚はどのように熟成されていますか？",
            "answer": "寿司に使われる魚は低温熟成方法でコクを引き上げ、最上の味を誇ります。"
        },
        {
            "question": "寿司に使われる高級原物はどのように選別されていますか？",
            "answer": "寿司に使われる高級原物はサジョマグロから選別され、熟成刺身にかつおのハムチョを添えて最高の味を誇ります。"
        },
        {
            "question": "寿司県千戸駅寿司で楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "寿司県千戸駅寿司では、種類別に様々な熟成刺身を使ったコクのある寿司を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "寿司県千戸駅寿司は居酒屋と寿司屋のどちらに近いお店ですか？",
            "answer": "寿司県千戸駅寿司は、居酒屋と寿司屋の中間で、おつまみとボリュームたっぷりの料理も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "寿司県千戸駅寿司の場所はどこですか？",
            "answer": "寿司県千戸駅寿司は、千戸駅6番出口から100m直進した後、右側のイイダコ路地の端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "寿司県千戸駅寿司の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "寿司県千戸駅寿司の営業時間は、月曜日から木曜日は17:00 - 24:00、金曜日から土曜日は17:00 - 早朝01:00です。"
        },
        {
            "question": "寿司県千戸駅寿司は定休日はありますか？",
            "answer": "寿司県千戸駅寿司は、毎週日曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "寿司県千戸駅寿司へのお問い合わせはどの番号にかければいいですか？",
            "answer": "寿司県千戸駅寿司へのお問い合わせは、0-4638までお電話ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 500
    }
}